原來好多上一輩仲以為高級文憑低等過副學士

臉皮薄既DSE考生好自為之

海軍 水兵

高級文憑 低級學士

你up乜春

想報HD既你，準備好做過街老鼠未？

咁都唔明難怪之得咁執著hd同 asso既高低

畫公仔畫出腸： 都係辣殺 邊個高邊個低有咩咁重要

屌垃撚圾

唔怪之得 唔怪得之 怪唔之得同怪唔得之都聽過
係未聽過難怪之得

海軍鬥水兵 水鬥水都未聽過
重話自己大學生

廢老以為副學士=富學士

副學士話曬都係學士
Ive藥劑話曬都係藥劑

文學士 理學士 啲fd

❤

💔

我中四果陣都覺得係

政府攪咁課程 乜9都專業
讀咩都要乜乜乜門檻
只係想cap 水
香港既教育制度根本係呃錢呃時間

其實外國有冇咁多所謂既專業課程架?
切豬肉又專業 煮飯又專業 搬貨又專業
讀某d 專業又要

知識型社會先有

例如呢?
外國有乜專業課程

都係垃圾

資歷架構 同等學歷
第七級 博士
第六級 碩士
第五級 學士
第四級 副學士/高級文憑
第三級 毅進文憑/職專文憑/副學士先修/香港中學文憑證書/香港高級程度會考證書/文憑
第二級 香港中學會考證書
第一級 中三程度證書

都係垃圾 有咩分別姐

從來都係一個玩錢遊戲